覺唔覺得無頭髮ga男人做野好惦

3mm，好廢

樓主個名
食蕉啦

有頭髮，邊個想做洛賓

好似崎玉老師?

唔覺

多數仲好大隻添，但黃種人禿頭唔好睇..

好多教授都係光頭仔!

洗頭好快，又唔使吹乾

直接用沐浴露洗頭